intern鬥少人工

$0k 重要自己貼2萬幾去返工

好後悔accept左…

2萬？為什麼

機票、住宿

有冇人低過我

3萬人工

賣身？

返
大陸嗰啲firm?

我要倒貼個屎忽呀

我都係0蚊，仲要貼錢

返NURSING

$0 番大陸

義工番housing